"Honderd en vijf, North Tower!"
Er was een klein, zwaar geraspt, ongeglazuurde raam hoog in de muur, met een stenen scherm ervoor, zodat de lucht alleen door kon worden gezien buk laag en kijk omhoog.
Er was een kleine schoorsteen, zwaar afgesloten over een paar meter naar binnen.
Er was een hoop oude vederachtige hout-as aan de haard.
Er was een stoel en een tafel en een strobed.
